%@metapost:symaxe604exo005.mp
%@Dif:3
Voici quelques dominos.
\par
\includegraphics{axesymetrie604exo005-1}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo005-2}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo005-3}\hfill\includegraphics{axesymetrie604exo005-4}
\begin{myenumerate}
  \item Parmi ces dominos, donne ceux qui :
    \begin{itemize}
    \item ont un seul axe de symétrie ;
    \item ont deux axes de symétrie ;
    \item n'ont pas d'axes de symétrie.
    \end{itemize}
  \item Dessine un autre exemple de domino qui illustre chacun des cas ci-dessus.
\end{myenumerate}